預測你嘅武漢肺炎病人編號

㩒下面條link就可以知你嘅病人冧巴

on9 幾歲啊?

On9唔關年齡

3816993

512???

呢個預測程式冇用啦
病毒好快就清零，香港以後都冇武漢肺炎啦